有冇人好想喺新屋嶺被逼口交然後咬斷黑警充滿血嘅JJ？

下....不如...

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

巴打開po幾密下

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

巴打

有名你叫
廢青

班友無性

可能好似對爆牙勇士咁打鬆晒你啲牙
先嚟料

高學歷都要做廢青

cls…
樓主請盡快就醫

好韌好難咬
你棚牙要利同埋咬合力好大先可以速戰速決
唔係你個頭畀人扑穿都未咬得甩

咬碎

你咬過？

經驗豐富